用樂視睇英超慘過食屎

先咪屌我，係HKBN送嘅，已插lan線，但一場波三分一時間都係中間有呢個@喺度轉，最近仲衰，郁番果陣竟然畫面同旁述係唔夾時間有冇人都係咁情况？

nowTV 英超月費 $188 再送5個月月費，有埋電影....

抵喎，新客先有？我加埋爆谷台個組合，成三舊水

點聯絡大仙？